警察呼籲

今次個呼籲多咗可能有混亂情況佢哋打算大開殺戒？大家準備好未？
起食個靚早餐食飽出發喇各位香港人！加油！

另外佢地呼籲下面話唔使回覆此信息喎！

香

港

人

加

油

覆左會點呢

光復香港

點解2次都收唔到

應該係send唔到番去比狗
就算send到都冇狗會留意

咩台？